神秘男自稱6491年未來人 驚爆言論通過測謊機

過往不時有自稱來自未來的人，向現世人發出各種忠告。近日有一名自稱是來自6491年外太空的未來人，聲稱人類未來將會發現外星人，當中有不少外星生物的智慧比人類都要高，他的好友也是外星生物。為了證明自己所言非虛，據報他接受測謊機的測試並獲通過，但卻沒提出實質證據支持其言論。

自稱是外星人的奧利弗（James Oliver）拍下短片，以帶有英國口音的英語訴說自己的背景及經歷。他稱自己經常進行時光旅行，往返不同的星球及時空。因為他的時光機損壞，故此被困在2018年。奧利弗表示，他來自與地球不同的星球，該星球與太陽的距離比地球與太陽距離遠，環繞太陽一周的時間較長，故此該星球的一年比地球的一年長。

奧利弗又謂，他們每日都會探索新的行星及銀河，雖然大部分都杳無人煙，但部分行星會有獨特的一套生態系統，部分生物的智慧比人類還要高，但他們都心存善意，有的更成了他的好友。奧利弗又表示，各行星之間時有衝突，因此聯邦政府會派艦巡邏維持治安。奧利弗形容，聯邦政府的作用好比地球的聯合國組織。

談到地球的未來，奧利弗指全球暖化問題會不斷惡化，導致地球氣溫不斷攀升。人類社會則會被人工智能主導，屆時每人都會有自己的人工智能系統，該系統會藉着聲音來分別用家。雖然奧利弗「透露」了不少未來的事物，但當他被問到下任美國總統是誰時，他卻以「天機不可洩露」為由拒絕回答。

扼埋自己

個測謊機係中國做

冇睇內容

最容易證明自己係未來人嘅例子竟然話天機不可洩漏

on9 無極限

高智商會俾你管

又一個john titor

原來我都係未來人

啱啱2017年開始hit AI, 原來到6491年都仲玩緊, hit 左4千幾年

玩no man sky玩上腦？